好似俾對手強姦咗 點算

明明個腦係咁叫對手唔好掂條J
但對手唔聽話 死都要掂 仲要係咁chok條J
最後搞到我唔小心射咗 唉 作為男人俾強姦好羞恥
我要強姦返佢 拿返我嘅尊嚴

捉佢放入肛門

not gay

告到佢坐監啦

一對

依個涉及心理學 我唔太識

非膠